而家地鐵新起嘅出口係咪鐘意用山墳設計?

上個星期喺呢度有個po係講西九高鐵站個設計似山墳

之後我發現原來金鐘站新起個出口都好鬼似

點解港鐵咁鐘意用呢款設計? 又嘥位又唔靚

西九總站

仲有apple store設計

本身冇留意，咁講下又幾似

尖沙咀A出口

想學野
有冇多d資料

太空館都係山墳喎……英國佬埋地雷？

真係好似

支那DESIGN STYLE??

要地底採光係咁撚樣播

西九呢張又唔係好似

又好似係🤔

蛇穴風水陣

你地唔記得啦?

好想睇下起到出嚟係點樣